Love Live Sunshine愛好者交流區（5）

私立浦之星女學院，位處靜岡縣沼津市海邊城市內浦。在這所偏居於駿河灣一隅的高中裡，九名少女以二年級生高海千歌為中心，希望實現她們巨大的夢想，那就是成為發光發亮的校園偶像！只要不放棄，夢想終有一日實現，向著光輝，勇往直前！LoveLive Sunshine正是她們和大家一同實現夢想的故事！

聲優Twitter﹕
伊波杏樹（高海千歌役）﹕
逢田梨香子（桜内梨子役）﹕
諏訪ななか（松浦果南役）﹕
小宮有紗（黒澤ダイヤ役）﹕
斉藤朱夏（渡辺 曜役）﹕
小林愛香（津島善子役）﹕
高槻かなこ（国木田花丸役）﹕
鈴木愛奈（小原鞠莉役）﹕
降幡愛（黒澤ルビィ役）﹕

LoveLive Sunshine官網：

相關CD List：

第一季動畫 1 - 13 集網上重溫：

手遊 - School Idol Festival：
（日版）
（國際版）
（中國大陸版）

Aqours Next Step! Project：

on9 po

大佬

新po留名

後到揾吾倒個po

一日8個回覆

垃圾po吾好回
屌 笑撚死

我都專登唔覆post..
你地仲推上來比人笑

屌

夜羽生日，推一推先

墮天使夜羽大人生日快樂！！！

hi bb

牛一快樂

善jai生日快樂

多謝朱夏bb

mari妹同朱夏bb洗唔洗幫買飛牙

禾地9月牙

先謝謝您好意呀
但應該唔洗幫我地買啦..
因為朱夏BB真係JK...
佢話唔敢一個人過來...要睇姐姐我點

但我8月5已經有約在身啦..
然後19號唔知有冇假呀
如果真係有假到時睇下買唔買牛再同朱夏BB來呀

不過我同朱夏BB有左九二共識呀
就係9月Day2個場一定點都會去呀

又吾叫??

明天下午和朱夏BB去游水⋯

[img][/img]

原來朱夏BB精通英葡日俄文..

呢個po係公仔po?

執咗個post 佢啦

柒撚到

樓主靚仔啲定你靚仔

你...

G持

ys

Sor..大家唔好再覆了

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

10連無難道

惡意灌水-10

吾巧牙 我都係想個po mo甘柒

求求大家不要再推了

7.7

9.9

8.8

gay

朱夏bb mari bb

善子

呢個post係做緊乜

肉酸到

執咗未呀

公仔post

朱夏BB幾號過離

退坑了

Hi Fake JK

88
好行唔送

29號同cg lv
如果有飛

冇飛俾你

大佬出現了

我不是JK啦
朱夏BB先係呀
不過姐姐我永遠18歲

大家真的不要再推了..

roger有棍

唔推

大家唔好推

細細個就聽過呢個名

執柒吧

慘..

大家停止打公仔了
u質連登ll po由你我做起

Ok

其實是咪梨爸黎

係呀

善jai

??

maribb叫禾 你

屌又話唔推公仔po
俾啲高質討論得唔得呀

法國交區啲人嘅profile唔可以亂入
而家好想洗眼

新人？

執咗未呀
兩個禮拜先五頁

內容是重點

豬下幾時過嚟hk

29號

同埋請注意你嘅用詞

早一日唔得就算

叫豬哈囉

發覺某會員好喜歡欺負女生

發覺呢度有棍嘅都鐘意扮做女生

yes
真係女仔嘅會扮有棍

me

呢度個個都係男既就唔好再呃啦

終於有一張圖睇下
btw both my wife

左邊你同小惡魔慢慢啦

hahahaha

右邊是我的

琴晚同咗佢食飯

朱夏BB..
我好驚你個朋友呀

佢...

善jai你好

我是善良的人

maribb

成班on9

呢度係咪冇人睇轉播

係

到時係the sky大叫愛香老公
應你最毒個個就係我

垃圾團 揾鬼人睇咩

粒粒水水

完啦好嘛

呢度收得皮未呀

善jai又惡意灌水

梳

豬夏bb幾時帶我做pI

豬P

豬哈

中國有豬 哈

我覺得不行

朱夏世界第一

fake

想問下而家連登有個原名'新北市獸父'
現名'墮天使夜羽'嘅會然是咪高登個個

是的

係咪冇人理千歌生日
千歌生日快樂🍊🍊

竟然有新面孔

一齊做心心
<3

起我底

大家一齊返老家了

？

返嚟上水啦你

高交？

果果生日快樂卜啜

果果生日快樂

典解mari bbg同果果講生快吾俾膠

善jai梳囉
過氣啦

你地5號邊個睇呀

我留返d假睇CG

sam

有冇the sky巴打排緊物販嫁

冇
物販聽朝去都得
同埋巴打幾院？

驚搶唔到kb比班仆街炒
巴打想相認 ？

澳門人唔去睇??????

同善jai訓完覺再睇lv

你都唔嚟
扮咩呀

佢最鐘意扮嘢

禾同mari 西武去呀 你去？

朱夏妹妹

善仔係我手上

走啦老

善jai好靚仔呀

死淫娃

個個都好高大

你又睇？

笑死我咁多人入去玩野

巨巨好耐無見

推一推

終於返落澳門
大槻唯妹妹可否分享下live後心得呀

冇呀
睇到一半太悶就走咗去溝隔離個mk妹

marie靚仔d定係豬哈??

mari啦

我地兩個都係好女仔囉

澳門人係咪鍾意扮女人架?

以為香港男仔淨係對香港女仔有偏見

點解lovelive隻手機game冇獨立post?

死哂仲點開post

一般都集中埋呢個post講的
因為隻game好似都冇咩交流空間..

都冇乜新嘢，基本上都係:新卡→活動→新卡...咁loop

2nd第一場都完咗
幾時先可以有返啲高質討論

等你同善jai打救呢度

個po已經冇得救
1st嗰時都仲有少少討論

依家開始理性討論2nd live既野

愛香>all

no agger
朱夏呢

得豬哈咋

駁唔到

QQ

豬哈哈哈哈

chi sin lo

豬嘿哈

靚jai咁夜仲未訓

呢度D女仔唔錯

請珍惜

扮女仔果D係除外

咁扮男仔個D呢

番工ar 岩岩放工
同埋me系毒能

返夜甘辛苦牙qq

早牙maribb

朱夏bb未放假咩
咁早既

早睡早起身體好呀maribb

溝仔溝天光吧

善jai同小惡魔幾時帶我飛

飛去非洲

5g 西武lv有冇機會見到你地呢

妳帶左我去浦先啦⋯⋯

我冇飛過wo=.=
9月見

好期待啊

下年final我地三姐妹一齊飛

又扮女仔

米系羅

會員小原鞠莉 伊波朱夏bb
經常扮女仔令人十分不安

飛~我伴你飛~~

搵到fb

who

又要扮女仔啦

又欺負好女仔

u

u 2

加jor你啦一早

++++++++++++

say real 搵到

inbox

想+++

冇我份?

互+++

自卑

me too

Me free

+++++++*

<INSERT高質討論HERE>

404 not found

一齊討論大家fb仲好啦

mon你地fb先

Currently In-Game
Counter-Strike: Global Offensive

add 你牙啦

禾silver jai加禾矛用

add梨fb牙

國際服

+++++
點知認錯人

唔會 真係比加？

+++++++++

又真係俾你揾到

可能你唔知邊道唔小心爆咗比我見到

我都想加

咪+++++咗你囉

十十十十十十十

豬夏bb真人好令女 !!!!!!

明明係澳門男人係都要話人女仔

下。。。加我果個女黎ga bo...

叫你買點數卡咋

大槻唯=chi sin lo

愛香x朱夏

真係加咗
話說之前我加朱夏bb個時line過善仔問佢加唔加
佢又話有棍唔加
而家又反口

不如係到討論WUG算啦

我推朱夏

你夜晚成日moon呢個po呀？

我成日moon人fb

利申講笑 唔好del禾

del jor

???

WUG世界第一！

多謝
by唯唯

mari呢

其實首タチアガレ真係冇得輸=.=

神曲！

hi

mari反啦

下?!我add果個無棍ga bo

今日應該係最多留言嘅一日

有共同朋友check㗎on9jai

你地係咪加錯左朱夏bb個哥哥fb

應該係

星期日放假去睇CG LV

帶埋禾睇

Wake up

HI~

hi 爸爸

歡迎呀~

maribb唔能夠反

朱夏BB賣甩我⋯
又遺棄我在澳門

佢話唔要你了

MARI BB
一齊支持好女仔吧?

唯總買左未？

呢個世界真係好多好女仔

好多DD

冇錢住 呢啲唔急

高大靚仔的L巴

下個po叫 Love Live Sunshine&WUG愛好者交流區(1)吧

呢隻之前賣斷
二手上炒價
今次再版即刻再斷...
呢家再補貨...
有愛就唔好等了

G CHI

反啦反啦

朱夏BB今晚去邊訓?
唔準去男仔屋企呀
我依家過來香港接你好不

好呀

hi dad

WUG討論區

hi , 大棍棍

wug推冰個好 有矛巧介紹><

同求

呢度咁多mk...

推梨爸爸哥個

廣咩牙梨...關梨事？

你返到馬交搵返marie開房啦

-.-𣲙個marie牙

巨屌marie你老公呀

收到風有個澳門p今日好開心...

比人爆左後門梗係開心....

小惡魔

你哋兩個真係moon到咁？

mari妹有矛賣

冇賣呀

wake up!
fu!

國吾國得 e個公仔隻手巧似mari頭頂個雞冠

等睇改圖

要D時間準備
月尾應該會正式係LIHKG 開一個WUG 既專用討論區

開荒牛 g持

善子巴好兄弟

善子巴是好人

呢度都係好男仔

同朱夏BB同居生活左兩日
佢同我一樣都係好女仔

澳門有冇精神病院拉哂果d男扮女

hi
原來你同朱夏bb都一樣大

邊係 佢大過我

如果想接觸wug應該由邊開始
定等10月新章算

係咩⋯你又話大棍棍同你一樣是中五

LIVE 果D
你上B站已經會搵到

good

唔知點解我覺得wug有啲歌好聽過水團==

cap左圖

個人感想都cap==
咁我真係覺得屆星比唔上タチアガレ呀嘛

呢D真係宗教戰爭...
作為兩團都推既人...
我就唔公開評論同比較啦.. (各有所長啦)

タチアガレ 呢隻歌本身對WUG 黎講好有代表性...
亦係我自己係WUG入面最鍾意既歌

如果講水團
你覺得直到目前為止
最有代表性既歌會係邊隻？

無印應該係Snow halation

水團2單

待愛
sor咁樣直接比較係我唔啱

2單aquarium 都正

有D WUG野仲未有人放流

話說點解今個po咁多正皮

?

我自己心入面未有一個答案...
或者我仲等緊會出到一場有S.H. 咁有代表性既水團歌

3單本身幾有期望...
但出到完全版就發現都係差減D

snow halation 同僕光係我心中都永遠唔會超越到

小妹醉愛STARTASH!!

極難超越...

個人最鐘意係冬がくれた予感

LL ユメノトビラ
LLS daydream
不過首daydream都係日本聽到先鍾意

似世界盃主題曲

L巴

偽p話marie好大碌呀嘿嘿

#斉藤朱夏生誕祭2017

我係577

朱夏bb生日快樂

...

做咩呀小惡魔哥哥

朱夏bb真係好青春活力

YES
青春過我呢個老餅

L巴咁靚仔高大

論我的朱夏如此完美

咁原紗友里呢?

。。。

後生真係好...

u..

又屈?

根據可靠消息
有女靚仔高大又巨又現地又識高巨

成班夜貓

朱夏生日點解要訓

聽日7點the sky

咁你仲唔早D訓

有咩睇

又屈

買西武LV呀

屈機

瞓唔著睇咗劇場版...
希望唔好沉船

邊有咁易呀

咁早呀
但係萌+女僕+過膝
開正我個飯...
呢排得閒睇埋tv版先

咁你睇埋第二集尾應該死得

大家早上好

早 MARI妹

睇到第二話

好難頂

我老婆朱夏BB

GAY

走啦

澳門有豬哈

小梅

錯POST TIM

桜咲さん好正

還可以啦

實不相暪 我同佢...

-.-

食過飯咁姐

呢度係im@s wug lls 綜合討論區

珍

idol綜合討論

成班DD

哥哥改名

巨巨

U WHO

me係新人

(the sky二院清泉)

原來寶林一黑鳩我老婆
dllm

梨巴如果有機會睇得番WUG既ようこそジャパリパークへ實正爆

好眼瞓
聽日先繼續睇

又公仔po...

公仔PO推2個月都唔爆

SEND 左E貓比你

mari妹好有錢

9月佢坐直昇機過離..

包埋我呢

哪有錢

永野愛理唱Snow Halation

原來係呢個小梅...

好可愛喔小梅..

有佢ssr
利申:棄咗驚

有人1693連抽先中嘅小梅呢

課金正傻仔

咁偽p咪係傻仔....
我仲保持緊無課紀錄

課過一次5000洋only

收島風你課新手包

你信佢無課？

我講緊CGSS呀
其他驚....
就算啦

豬哈bbg打吾打cs 突然有手感

唔同我lol？
利申:出咗街

善jai吾系返工咩

佢開夜 (好似係)

ging

善jai先勁...
有女又高大靚仔 又現地又有錢 lol勁

csgo有冇銅牌呀???

澳門電競嘉年華

朱夏BB加油呀
為我地女仔爭返一口氣

除咗最後個point

ok

朱夏bb你個隊係isbut定apes呀

聽日要返鄉下睇唔到
你哋幫我同偽p打氣

又去台灣???

TEST

善jai L巴咁巨 又笑
兩個高大靚仔男神

咁我小薯都你

又屈禾

lol高手
善jai+小惡魔 聞名於世

呢度得返我一個係薯仔...

仲有我吧

聽日水團LIVE 今日番工聽哂WUG

L巴同善子邊個型啲？

善仔吧

水團你熟到識背啦...

金鐘返工時間好逼

請問這裡有沒有水警員

得厄介sor..

4TH 正過 3RD (好似係)

有兩個帥哥

岩岩發現9月中飛既話可以睇到我想睇個埸同wug東京

我九龍小王子好少過海

冇錢飛啦哈哈哈哈

01.ゆき模様 恋のもよう

02.16歳のアガペー

03.タチアガレ！

04.僕らのフロンティア

05.恋?で愛?で暴君です!

06.One In A Billion

07.キャラクターソングシリーズ１メドレー

07-1.ハジマル

07-2.ステラ・ドライブ

07-3.歌と魚とハダシとわたし

07-4.スキ キライ ナイト

07-5.可笑しの国

07-6.オオカミとピアノ

07-7.WOO YEAH!

08（昼）.HIGAWARI PRINCESS ＜PRINCESS Mayu Ver.＞

08（夜）.地下鉄ラビリンス

09（昼）.素顔でKISS ME

09（夜）.言の葉 青葉

10.Beyond the Bottm

11.7 Senses（新章OP）

12.雫の冠（新章ED）

13.TUNAGO

EN1.Crazy Noisy Bizarre Town（アニメ『ジョジョの奇妙な冒険』第四部OPカバー）

EN2.少女交響曲

EN3.極上スマイル

EN4.7 Girls War

幾正BO

尾場東京FULL左啦

呢個世界有牛

對上一次更新係半年前既就算罷啦...

1枚
10,000 円/枚

有個LINE谷

梨巴你推幾多個

做咩個個都wug嘅依家

山下七海唱個人歌果時

全場一齊打CALL (サン～サン～サン～） 果幾下真係正到爆...

因為我狂推人落坑

主推 よっぴー (青山吉能)

其他全部都支持同有愛

偏心D既咪 ななみん まゆしぃ

你試下PM人

都想睇一次WUG ONE MAN

OK

L巴你有無睇過佢地既LIVE?

有啊 5月現埸睇過

ANIUTA ?

係 LIVE唱得好勁

果次唱左咩歌？

7 Girls War / Wake Up, Girls!
少女交響曲 / Wake Up, Girls!
Beyond the Bottom / Wake Up, Girls!
恋?で愛?で暴君です! / Wake Up, Girls!
タチアガレ! / Wake Up, Girls!
ようこそジャパリパークへ / Wake Up, Girls!(カバー)

ななみん
如果我唔係鍾意左よっぴー 先...
一定主推佢

幾隻神曲都齊

有無極上スマイル就完美了

入埸前８成水團ＴＥＥ
去到ＷＵＧ CALL得勁到痴線

只有你

佢仲要突然唱ようこそジャパリパークへ
D人痴撚哂線咁

認真推就無問題

諗下都覺得正

過埋水團LV

下星期搵D時砌一砌個版頭

之後開獨立POST...

好熱鬧..

有冇直播架

偽P 加油

講緊個po好熱鬧

七海隻碟都訂咗
聽日都睇吓wug嘢

大家覺得一個集中PO既版頭
應該要有D咩資料？

歌 成員介紹 有咩活動ETC..

輕鬆

朱夏bb好多男粉絲

過埋聽日lv
呢個po可以棄了...

大家俾心機，聽日用圖推爆呢個po吧

加油

會然朱夏BB 教我同我老婆朱夏BB 打機未

softbank定docomo

善jai真係好型

ME呢
ME有冇雙葉杏咁得意呀

要L巨評論一下

我想推倒你多過偽P

想咁樣比朱夏BB抱我返屋企

呢度啲mk

去邊度玩？

聽日行吓近郊再返老秋掛

點解大棍棍改左名好似唔同左
變好左

睇live?

星期一晚先喺
睇場J league囉

14年D家虎幾勁

15先岩

我對所有人都禮貌
除咗男扮女果啲

點解成日屈我男扮女
朱夏bb快d幫我作證

善jai早晨

早晨牙 豬哈bbg 錫錫

梨巴L巨善jai可以作證

ys 我摸過

喺虎穴見到好多lls本都好正

咪扮女人啦

又病發啦？

you are listening to radio happy

dd get away

nanami

基佬走開啦....

呢本我都想買
不過網上要食炒價

比公價平300羊

朱夏bb like咗我

有棍的始終會來

大棍棍？

豬哈bb好勁

今日完左比賽見好多男仔搵朱夏bb影相

豬哈暗爽啦

又點呀大棍棍

到底朱夏bb係咪24小時moon po？
A.唔係
B.係

唔準再叫嗰個名

讚曬你啲相呀拿

豬哈bb有冇玩ow
可唔可以kelly我金牌仔

叫善jai啦 ow買返黎冇咩玩過 感覺係高質tf2

佢得個3Xlv
我sup main都kelly唔起佢...

垃圾驚仲有人玩= =?

mercy =milf

著水團tee排班尖

尋日LV有人著HKT

教我打機OK

教我點樣先變到你同善jai咁型先啦

又屈..

唔識打CS啊

國唔國一隻驚冇sup=辣殺驚

而家你係咪係唔係睇唔起我呢種sup main先
btw又moon po？

會然朱夏BB幾時加我facebook
好想j會然朱夏bb d 相

話說朱夏bb隻錶好似名錶嚟
rich

好想要豬哈fb

我有
有意pm議價

真毒FB 唔會ADD 人

有FB

我都想加呀

大家都好型

me肥毒

我窮蠢矮毒

你咁都肥

之前check話我中上體重...

真係重㗎喔我

我bmi過五十

型咪得囉

但係唔型呢...
邊似善仔同L巴咁

最型棍係豬哈

明明係大棍棍

小原鞠莉

安安唷

hi 大棍棍

忽然覺得無野想講/又或者無野可以講到既感覺...

公仔POST

I know that feel

準備變wug討論區嘛

G持
利申:已經睇晒12集

報左考試之後個腦一片空白
暫時咩都唔想搞

我代考吧

你幫手開咪得囉...

朱夏bb今日個look好陽光學生妹feel

大棍棍

班尖個SET LIST

雖然我好憎武士道

但我都好想見到呢幾個女仔可以開開心心咁繼續玩落去

睇得出大橋真係完全樂在其中

睇大橋個黑眼圈

我個朋友坐勁近台 神席

點都唔會差啦四面台武道館

貼住個台咁款

我右手水團棒
次次揮都要收收埋埋

驚咩撚

左手果個冇棒
但係打call好勁

如果遲下roselia有lv
有冇手足一齊去

如果你係現場搵到一個
本身唔係LL/IMAS 推既
先算啦

不了
PPP 會考慮

唔會有人拎penlight去吧

不過佢正常call嘅
我估冇錢掛

梨巴都有睇

返到香港先整wug post

幾時返到？

睇LV

我知
但冇諗到你有興趣

禮拜四

說來話長...
不過我自己就唔係推或者鍾意BANG DREAM既...
有段時間因為極憎ブシロード...變到連BANG DREAM都憎埋...

不過機緣巧合佢LV加場
咪打算去開下眼界...

睇完之後觀感係唔同左既
ブシロード 仆街就200%的事
不過PPP班女仔係無辜既

都會想有機會繼續睇下佢地玩下BAND

到時你開左先
之後我有時間先再慢慢整理下D資料
將來放係頭PO

梨巴都去 我依家dum晒春

你係....？

今個8月
睇左4隊既 LIVE
真係學到好多野

你自己去

荃灣LV見到人用水水捧

下次一齊去

你用咩打call

suddy呢

仲喺荃灣

用project打call?

下次睇下想唔想睇先算

紗英真係幾正既

點解個個都PPP冇人鍾意roselia咩
利申:冇追班尖

唔識打CALL..

準備下D資料先....

彩沙最正

班尖淨係迫大橋同愛美

好鬼無從入手

好....開始寫....

梳 suddy大佬

suddy 有去到

佢荃灣

唔放太多野落去了...
唔想變左wiki
其實係我都唔知得太多，又唔想照抄

開左先再慢慢補

搵多兩張圖
應該最快今日 或聽日可以開po

Send左畀你望望...
都整左70-80%了

太多巨巨
小薯真係就快生存唔到

suddy

IKTF

好自卑

點解由澳門討論區
變成而家咁
我呢種真小薯點生存呀...

伊波朱夏bb

津島善子

做咩呀

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

高質討論po

圍爐圍到1001

問題一

LIHKG 畫唔到Table

問題二

LIHKG 自動縮圖

準備好了

準備好第一個留名

人離

我小薯都係係呢邊圍爐算...
個邊好多唔sick嘅巨

hi 帥哥

你真係傾咪係入面傾
佢地都係留個名就算唔會長期係度

不過我都預左一個人推到1001

嘩屌用cccu email要俾電話同身分證號碼
原本諗住開分身
而家不了

好地地開分身做咩呀
我比呢個號你用呀

唔洗了
原本諗住改名個quota省得就省=.=

一個月改得兩次真係麻煩

大棍棍教壞你啦

反了

你哋2個澳門人唔係好fd㗎咩

haha

朱哈

又公仔post
接得未

小原鞠莉屋企有冇事

冇事呀
不過呢個風真係秒殺左澳門
澳門再不是福地了
試聽動畫出左都未有心情看

一試就知真定假 死城咁款

笑死我咁都停電
同大陸有乜分別

澳門唔係政府派咗錢咩，依家咪大家夾錢整好佢 呢個留言

啱先出去行咗轉
起碼一個禮拜以上先恢復到

啲人話賭場大把電

賭場不嬲都優先㗎啦
我講緊條街 死城咁

冇得打csgo

唔係呀
賭場都仲停緊電同水

希望你哋冇事
但係睇留言笑死我

一個鐘後好似仲停埋網絡
朱夏bb記得報定平安呀

希望我都返到香港

點會返唔到
D機都正常返啦

冇水沖涼

落街裝水

仲喺日本呀pk

留名報平安

人無事就好了

天滅

想知會然朱夏BB 有無事 好擔心

帶我用softbank

OK 你黎日本 我帶你去申請
前提你要黎到日本

第一頁第一幅圖死咗

你地教壊梨巴

偽p整到在留卡

呢樣真

一定唔關我事囉...

mari妹 偽p

no B害pls

呢到d澳門巴打有無事

斷水第二日

灰到爆.....

慘

mari妹平安？

我冇事呀
不過我姨媽樓下個間米舖
有兩姐妹返去幫手個陣都出晒事
仲有今朝搵到多一條屍體
係我朋友d朋友來
依家澳門仲未全面恢復水電
同埋街邊d環境真係好臭好惡劣

唉....

去做義工幫手了

加油啊

加油~

有解放軍幫

今朝打錯字
是兩兄妹才對
淨返對公公婆婆先慘
成日間唔中都會係佢地米舖對面食lunch
依家經過都好心酸
又一個家庭被摧毀

世界變了樣

真愛卻長存

yeah tiger

而家連公仔po都唔係

YES..

mari妹

今日同個新同事吹左成日水
吹到最後發現原來佢都有玩黏土人
同埋佢話都聽過下lovelive

外遇

個新同事幾型仔
我估佢唔到得閒都會看下動畫/玩下黏土人
話說今日係收工個陣

我=
新同事=

: 咁你依家係咪返屋企呀?
: 唔係呀 , 我諗住依家去XXX個頭呀!

: 點解既 , 你又話放工返屋企食飯?
: 冇呀 , 我諗住去睇下玩具嘛

: 個頭睇玩具? 睇咩玩具呀?
: 有冇聽過XX呀 , 我去睇D唔著衫既公仔呀!
:

: 緊係聽過啦 , 我都去過一兩次呀 , 個間算係澳門比較高質的
不過好似冇咩唔著衫的公仔 , 你係咪去睇個D咩黏土人呀

: 你女仔都識黏土人!?

暫完 , 都係完

話說話改做mari個頭髮
圖呢？

MARI妹又溝女?

有無mari裸體黏土人公仔
想買><

又扮女人啦？

下個post有咩做

下個po 剩係係呢邊算啦

大家好好珍惜最後20個回覆
唔好再放公仔ok？

爆左咪開新

唔開新po了
執柒佢算

我開

本貼文文字下限為一個字

公仔

洗洗睡吧

一齊？

推爆佢

禾夏BB我地個邊花牌你會唔會夾架

v

睇下點比錢囉 唔得嘅話算啦

MARI妹都比到我
你比唔比到香港恆生啊

晏啲覆你

我又夾

係咪夾牙
唔平BO